有冇人有睇粵語版日和漫畫?:)

雖然係再配音，但真係幾盞鬼，咁岩路過youtube 見到，有冇人都有睇過?

好似之前cctvb 咁啲銀魂粵語對白都好鬼正，話晒係母語

如果佢地出晒第一季就好了，我覺得第一季最好笑

share 出來大家開心下